{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션블루호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。 チェックインとチェックアウト時間のご案内は、予約のお知らせに記載されています。 両親と一緒の子供は宿泊でき、10歳未満の子供は追加費用なしで無料で宿泊できます。 大人(10歳以上)1人に対する追加料金は20,000ウォンであり、寝具とベッドの追加料金はそれぞれ10,000ウォンと40,000ウォンです。 動物も宿泊可能で、客室は禁煙です。 駐車は無料で利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室の詳しい案内は文句に記載されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "両親と一緒の子供は宿泊でき、10歳未満の子供は追加費用なしで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "大人1人に対する追加料金はいくらですか？",
            "answer": "大人(10歳以上)1人に対する追加料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寝具とベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は10,000ウォンで、ベッドの追加料金は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "動物も宿泊できますか？",
            "answer": "はい、動物も宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどこで支払えますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室の詳しい案内はどこに記載されていますか？",
            "answer": "入室の詳しい案内は予約のお知らせに記載されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 310
    }
}